香港獨立 唯一出路！！！！

青年新政游蕙禎周日(16日)在《紐約時報》撰文，以《Democracy’s Demise in Hong Kong》（香港民主的衰亡）為題，指自1997年香港主權移交後，香港的民主已被中國侵蝕至幾近完全被破壞，認為香港脫離北京獨立是唯一出路。

她在文中說：「香港唯一的出路是脫離北京，成立新的民主國度。」

游蕙禎指，北京正「狡猾地」利用香港本身完善的政治和憲法制度，去逐步削弱香港的自治，港人珍視、在英殖時期立下的公民自由和權力分立等正在被拋棄，而民主核心裡的公平和正義也在凋零中。

她指中國收緊對香港的管治，數十名支持民主人士因輕微罪行而被判長時間刑期。

她舉例提及，當自己為立法會議員時，因宣誓風波而被拒入議事廳，她與同為議員的梁頌恆，偕同 3 名助理企圖進入議事廳重新宣誓，五人在今年 6 月被裁定非法集結罪成，她因而入獄 4 星期。

她又舉例，「香港民族黨」因主張港獨，基於國家安全面臨被政府取締，反映香港政府「不能容忍」反對中國共產黨人士。

她指，中國表現得與一個帝國主義國家並無分別，用其權力去控制香港電信業、基建業以至商業市場，若默許這種控制發生，將會令這城與民主文明世界愈行愈遠。

同時游蕙禎又指，自1989 會「六四事件」後，北京政府一直致力改變香港的政治和司法制度，並且想改變港人的價值觀， 如要穩定的經濟和生活，就只能夠支持北京的管治。對於那些堅信民主、自由和人權的香港人，就會被標籤為「分離份子」和「中華民族的背叛者」。

文中又提及 2014 年雨傘運動，游蕙禎指，北京曾承諾港人可以在2017年普選行政長官，雨傘運動時的目標是要令北京遵守這承諾，不過最終港人被出賣，普選並沒有落實，自 2016 年支持獨立的立法會候選人均沒法參選。

「香港的權力制衡系統正在被解除，公民自由和結社自由受到衝擊。只有脫離中國，香港才能擁有真正的民主和自由。」游蕙禎最後在文中說。

德美 聯署 整合